巴西名宿 直言 賤種朗 無技術可言

在周六的世界冠軍球會盃決賽，甘美奧將硬撼皇家馬德里，前者主帥連拿度高曹（Renato Gaucho）在球員時代曾為巴西國家隊贏得美洲國家盃，亦曾短暫放洋效力羅馬。連拿度早前曾放言，指基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）只懂努力增強體能，但技術不太好：「你看看他為皇馬比賽，在左翼可說是沒有貢獻，我比他更多功能，可以勝任左路、右路、中路。我想看看C朗踢我當年的球隊，能不能贏得冠軍。我也想踢現時的皇馬，1星期踢1場，在美麗的球場，有球星協助。」

就連現執教中超廣州恒大的史高拉利（Luiz Felipe Scolari）也同意：「我認為連拿度是較好的球員，但C朗則是出色的射手。球隊所有的工作，都是由連拿度帶起的，他以其質素及風格，帶領球隊。」

我也想踢現時的皇馬，1星期踢1場，在美麗的球場，有球星協助。

酸到

樓主幾時死

你死後 n 年後

N=-100

N=正數